(學術研究)如何避免購入凶宅？

搵四大地產公司？佢地有個資料庫，租客死，樓上樓下都睇到？

上網比錢自己查？

去管理處問？問街坊鄰居？

其實你一去銀行估價就知

前排單凶宅新聞個post 睇到話租客死都估到價

如果你係驚既即係信 既然信 何不搵個師傅同行勘察？

好多人唔信
只不過係想心安理得

咁我又覺得
你信唔信唔緊要
想賣嗰陣銀行估唔到價, 冇人接, 就收得皮

都啱 如果買左第時想搵人接就仆街
又唔況炒得起

咁咪係囉 搵個師傅去睇 一樣可以心安理得
肯定唔係既 又唔驚炒唔起

鬼神之說無量度準則
但係咪凶宅有資料顯示

買新樓

咁你咪買之前查清楚 ？